一模一樣嘅post，一個上熱門 一個乜都冇，連狗你係針對波台定針對我？

枉連登為香港最民主論壇

針你

太多負皮師針對你

連登仔都係中意d抄野

連登=抄登

抄完微博抄翻連登

針乜撚野啊，唔好講針啦

港父今期最紅 冇計

我講ok

支持賓兄

舉報左了

支持樓主依法維權

收皮啦仆街，一定X你

仲要你多d討論...

你條垃圾點同港x比

見牙賓咁慘我幫手推下啦

連狗好仆街

拉